人權法真係幫到咁大手？

好老實講句當我地過埋trump個關佢唔做嘢我都覺得影響唔大 所以我覺得最主要係靠自己

人權法基本上係美國同中國貿易戰deal嘅籌碼 所以我個人覺得係唔穩定嘅

不過以上都唔係我主要想表達 我主要係想講 香港人要靠自己呀 我地依家係燒緊佢d維穩費呀 唔知大家記唔記得啦 係有中國好多人要返鄉下耕田呀 証明佢地d經濟係真係有影響 samsung呢d大品牌又搬走曬 我地依家係鬥緊中共幾時燒曬d錢

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個